北川景子呢個LOOK真係好撚正

睇撚到我喊

0秒出手時期冇得輸

老左開始似吉田羊

好耐冇留意，佢個鼻

係，睇到春心盪漾

好撚淫

GLAY

短髮真係另一種味道